Необходимо реализовать матрицу, в которой огромное кол-во стобцов и строк, но 99% ячеек пустые. Поэтому матрица состоит из односвзных списков.

Есть структура, в которой хранятся 2 списка - строки и столбцы, которые имеют указаетль на ячейку.

Ячейка знает только соседа справа и снизу.

Надо добавить возможность добавлять значение и удалять его. Если строчка и стобец пуст, то удалить  его из списка.